2019 pes 定係 fifa!?

自己就一直都係玩pes

pes

fifa

Fifa 有edit mode 嘅話我立即過檔

PES,對我黎講係一個情意結每年一隻'PS1到依家PS4;

pes唔夠多人玩好無癮

玩完demo 忍唔住買左pes

Fifa
Pes好似好難操控
同埋佢個球員生涯
好似無fifa咁易玩
可能我唔識點升個能力值

無計 同whatsapp一樣
冇人同你一齊轉會都係唔會用新野

單機pes
online fifa